\begin{figure}[!h]
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=7cm,
			height=6cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $N$,
	    	ylabel = $\left\vert \overline{U} \right\vert$,
	    	xmode=log,
	    	ymode=log]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=N, y=M] {data/III/params_VA.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Moyenne}
	\end{subfigure}
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=7cm,
			height=6cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $N$,
	    	ylabel = $\vert \mathbb{V}(U) - \sigma \vert $,
	    	xmode=log,
	    	ymode=log]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=N, y=V] {data/III/params_VA.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Variance}
	\end{subfigure}
	\\
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=7cm,
			height=6cm,
			grid=both,
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $N$,
	    	ylabel = $\vert S(U) \vert $,
	    	xmode=log,
	    	ymode=log]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=N, y=S] {data/III/params_VA.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Asymétrie}
	\end{subfigure}
	\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=7cm,
			height=6cm,
			grid=both,
			xmode=log,
	    	ymode=log,
	    	grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
	    	xlabel = $N$,
	    	ylabel = $\vert T(U) - 3 \vert $,]
			\addplot [color=red,line width=1]
			table[x=N, y=T] {data/III/params_VA.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Aplatissement}
	\end{subfigure}
	\caption[Écart des paramètre de la distribution pour différentes tailles d'échantillons avec la valeur attendue]{Écart (valeur absolue) des paramètre de la distribution pour différentes tailles d'échantillons avec la valeur attendue. On crée une variable aléatoire normale centrée réduite et on effectue $N$ réalisations de la variable aléatoire. On regarde les caractéristiques principales de la distribution et on la compare avec les valeurs attendues.}
\end{figure}